有無人會久唔久由頭到尾睇一次同另一半嘅chat history。。。

之後睇到某啲嘢就好嬲好憎佢
但睇到開心嘢又好開心鍾意返佢
覺得自己好癲 係咪病嚟

一睇要睇幾多個鐘

訓前上床睇

咩叫另一半

唔好睇

會, 我係巴

咁多message 睇到第二朝都睇唔完啦

會

唔會
因為冇

同ex會
睇番都幾sweet
現任成日錄音
冇乜心機聽番

俾我知佢會睇返同ex啲對話我實咬斷佢碌鳩

無試過
每日會睇番每日既chat hist

以前姐
依家唔會睇啦

以前會 依家不了

洋腸小公主

...

我會，睇睇下就會訓著，由頭經歷一次果種甜蜜同吵架 真係好正

我會

女朋友會，
但自己唔會

睇得晒嘅都唔科一齊耐得去邊啦
出年仲一齊緊先再上嚟叫春啦

逐隻逐隻字妹咩on9

咁多錄音
逐個逐個聽咩

topic咪話睇

會睇你同我既對話